保方真係好勁。2001年23歲 50m歐元轉會費

有冇手足知道果時既保方係咪反應極快?

可以咁貴轉會費?（17年前黎講係極貴）

20歲已經國家正選 睇身形反應已經知會成為神龍

當拿隆馬定當時既保方勁啲？

搞笑？
宜家當拿隆馬頂盡二線中既龍 點比

而家嘅50m買龍都唔算平

toldo

...差好鬼遠喎

當時既保方已經一線頂，講緊係爭緊做世一龍門既程度

當拿隆馬當今一線都未必有啦

今季好廢，勝在仲後生，20 歲都未有
仲有得觀望下

龍係重要但一向人工唔高，卡斯有你睇。

佢彈起個季就勁